# Лабораторная работа №7

## Выполнил Раков Максим студент группы ИСЭбд-21 

### Как запустить
Для того, чтобы запустить программу, необходимо перейти : Lab_7/src/com/company/Main.java и открыть файл **Main.java**.

#### Язык программирования
java; 
#### Cреда разрабоки 
IntelliJ IDEA

*Функция программы :*

Разработать транслятор программ Pascal-FASM. Результатом
является программа для ассемблера FASM,
идентичная по функционалу исходной программе.


### Примеры работы программы

https://drive.google.com/file/d/15mzS_RZfiDc06HXHr2hx3MFDrQSazkJH/view?usp=sharing